[Switch] Mario tennis ace日文盒同中文盒有冇得一齊連機打？

同埋買左日文又有冇得轉返做中文架

參考圖

兩個盒有啲唔同 可唔可以遠距離Online打架

無分，日文版入邊一樣有中文揀